我的確難以想像佢個處境會係點

我真係無辦法想像 咁細個要面對咁沉重嘅嘢 內心應該非常焦慮

我16歲嘅時候 仲係過緊啲天真無邪嘅童年生活

希望佢可以脫罪 或者減到最少嘅判刑

好怕佢會比狗打到驚

好沉痛...

比狗打 最多肉痛

但面對咁重嘅控罪 到6月再審 係內心極大嘅折磨

我唔相信法治
要救佢唯有靠革命
一場熱咗成年身都未開始到嘅革命
上年唔得嘅今年要更加努力更加搏命
做到此生別無二事係目標

難啊 好難動員到流血革命

前年大把人落中國海底撈，見到警察冇感覺
依家變晒
可以失望，但唔好絕望
無力感重嘅時候更加要捱落去
黎明唔會自己嚟，要靠自己
只要多一個人有心，就有更多人堅持落去

btw我都唔係要鼓吹流血
但要嚟嘅避唔到，要避嘅，黎明唔會嚟

北京依家極左揸旗 香港一定無運行 一國兩制連樣都唔做 香港人依家真係無路可走 大家見步行步啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》